<resources>
    <string name="app_name">RAPEM</string>
    <string-array name="contexto">
        <item>Agradable</item>
        <item>Reacción</item>
        <item>Dominio</item>
    </string-array>
    <string-array name="mensaje_contexto">
        <item>Para ti, ¿Qué tan placentera es la palabra?</item>
        <item>Para ti, ¿Qué tanta influencia tiene la palabra?</item>
        <item>Para ti, ¿Qué tan controladora es la palabra?</item>
    </string-array>
    <string-array name="respuestas">
        <item>Para ti las palabras son poco significativas</item>
        <item>Para ti las palabras no tienen mucho poder</item>
        <item>Para ti las palabras tienen fuerza y valor, pero no son determinantes</item>
        <item>Las palabras son muy importantes para ti</item>
        <item>En ti las palabras ejercen mucho control y fuerza</item>
    </string-array>
    <string-array name="tipo">
        <item>Alumno</item>
        <item>Profesor</item>
    </string-array>
    <string-array name="genero">
        <item>Hombre</item>
        <item>Mujer</item>
    </string-array>
    <string name="mensaje_inicio">
        ¡Muchas gracias por participar en este estudio! Queremos conocer la carga emotiva de algunas palabras en tres dimensiones:
        \n\nPlacentera – no placentera (positiva vs negativa)
        \nReactiva – no reactiva (gran estado de alerta o actividad vs bajo estado de alerta o actividad)
        \nDominante – sumisa (tiene mucho control o influencia vs poco control o influencia)
        \n\nPara lo cual te pedimos que selecciones la figura que represente tu percepción de la palabra.
        \n\nAl final te daremos una retroalimentación indicativa de tus respuestas en relación al bloque de palabras que evaluaste.
        \n\nTus datos son confidenciales.
        \n\nAl iniciar el estudio estás aceptando que participas de manera voluntaria y das tu consentimiento para que utilicemos los datos que de éste se deriven.
    </string>
    <string name="mensaje_final">
        ¿Deseas ayudarnos con otro conjunto de palabras?
    </string>
    <string name="titulo_final">
        Estudio finalizado.
    </string>
</resources>
